第一次睇波笑到爆肚

第一球就碌比人踢
第二球就縮手
第三球就驚波 喂大佬牙 攞塊臉去擋都唔撚入啦